3hk打手麻煩入一入黎

真係快到冇人有
我老母百幾蚊中移動仲快過我3xx既plan
D打手話收得幾好又幾快而家就俾你地睇下個事實

大家可以比較一下睇下有冇人慢得過我

Push

垃圾3，用真無限過左30gb限我速，最盡去到7mbps，屌佢老母呃鳩人

你一個月月費幾錢

168$

我都係俾3 speed lock左係7.2Mbps
不過就完約

3永不錄用屌佢老母

我要成三百幾越諗越唔抵

推到佢多人知

屌，我都係，228 過左30就限7.2

想問7.2 慢成點？？？

岩試完又冇問題喎
無限plan 無限速

所有